admin請入，懷疑有人開分身幫自己刷正評

會員遠阪凜 ID #3020 開咗6個分身幫自己正評

請做嘢永久bam thx

屌，見到句「會員遠阪凜 ID #3020 開咗6個分身幫自己正評」，以為係條link個post標題就禁咗正皮

................

老實講真係有井狗嘅狗支持井狗架，
雖然我唔知點解咁格賤都有人撐

新入黎，唔知頭唔知路好易會認為井狗俾人迫害

係時候寫番條柒事list

條撚樣一個漫畫post, 要分幾個post出，我屌佢老母百病纏身！

你地又逼到牙井發癲開埋d傻閪post洗版

開左好耐啦喎=.=

又黎喇😑

-.- repost佢囉

ho

一齊repost

唔批

bam啦

條友好仆街喎

原來係佢

好無恥，bam la

bam

做野未?

唔做

ban未

做野未

點 搞未

adman又盲睇唔到